Gang Rape in Hong Kong Auschwitz?新屋嶺淫姦集中營By Chapman Chen

Gang Rape in Hong Kong Auschwitz?新屋嶺淫姦集中營？By Chapman Chen, HKBNews
"Gang rape has really occurred in San Uk Ling Detention Center!" Dr. CHAN Sze Chi, Senior Lecturer, Dept of Religion & Philosophy, Hong Kong Baptist University, wrote on his Facebook on Sept 14, "20 girls are now in a certain hospital in the New Territories. Every single one of them carries 3 sexually transmitted diseases inside the body! A female minister of the church just went to see them."

Concerning whether there are female protesters who have been raped by the police at San Uk Ling, Dr. Wong Yam-hong from doctors’ group Médecins Inspirés (杏林覺醒) , in a Sept 11 interview with The StandNews, said, "Maybe they want to take a rest physically and will not make it pubic until they are ready. Even if they eventually decide never to make it public, we should respect their choice, because they are the major victims, and we have no right to make decisions in lieu of them. Of course, if there are victims who want to make it public, we will certainly testify for them."

Many netizens comment that this is why in a cunning preemptive move, Executive Councilor Fanny Law Fan Chiu-fun on Sept. 9 bad-mouthed young female activists by claiming that they regularly offer free sex to male protesters.

The San UK Ling Detention Center is a remote, secluded, high security "concentration camp" on the HK-CN border detaining over 70 anti-extradition-law protesters arrested on Aug. 11 in Causeway Bay & TST, and on Aug. 31 in Prince Edward MTR Station, etc. 31 or more of them are teenagers under 18. Most of them have sustained severe bond fractures and confessed (cf. HKFP, HK01, Die Stimme Deutschlands). All of them are denied access to family, lawyers, lawmakers and JPs. It is also alleged that young girls are gang-raped by the police there.

Pic credit: Bella Poon

FB link:
#SanUkLing #Auschwitz #ConcentrationCamp #hongkongpolicebrutality #ChanSzeChi #chapmanchen #trump2020 #extraditionlaw

Try not to abuse the word Auschwitz

Push

Let the world know

Nice work but next time be more careful with spelling. And feels a bit lack of details.

Appreciate your work please keep it coming!

Let intl press know what happened

This is not an abuse, this is a sign of warning of what can be coming.

Or what is worse and has already been there

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

. The title included the "?" anyway.

Push for P牌

推

上返去呀!!!!!!!!!!!!!!

d女係咁被人姦呀仆街